
                      La película resulta entretenida para los pequeñajos, quizás limitada en el espacio geográfico y con algo menos de protagonismo de la ardilla y de las zarigüeyas el personaje del topo no acaba de cuajar del todo...pusieron el listón demasiado alto en las anteriores, pero resulta entretenida sin llegar a ser una obra maestra de la animación...
        
            